點解大陸佬會鐘意polo裇襯西裝褸？

咩fashion?
真係好柒

大陸佬着咩都柒嫁啦

垃圾國家

柒牌男裝.jpg

大陸佬樣衰姐
d鬼佬咁著都好型